油塘有無咩野賺職請夜晚做4粒鐘

咩都唔識,收左工唔太想返屋企對住電腦

收左工唔想返屋企

麥記

其實果間M記係唔係可以做4粒鐘,未做過

都係d舖頭仔，睇岩邊間咪去問下

賭下波好過啦

玩唔掂,所有野都收晒皮,好廢

住油塘搵工

m記。

點解唔直接去問
上黎連登問咁搞笑嘅

貪個方便,問過7仔 OK 日本城 涼荼鋪,填完表大多都係無回應,回覆既都係話想請女工或工時不合適,星期六考左張平安卡,有無人做過地盤炒散

地盤我介紹到你呀我自己有份睇緊個兩盤都要人
但你唔係想搵夜晚咩?

地盤可能星期六日或假期有時間先返到.我考個平安卡都係想咁

地盤有咩做?

記得登記埋工人註冊證
不過你咩都唔識耐唔耐先客串一兩Day就真係得老雜

好多行頭架喎 你識做邊D我介紹你試試?

巴打真好人

仲未去注冊工人証,聽D姐姐講搬下野都有8舊水,所以老雜都無乜所謂,只求工作地點唔好太遠

巴打同求呀
白紙
齊3寶